====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il faut laisser aussi quelques implantations industrielles pour lesquelles la présence de l ' eau ou de la ligne ferrée marchandises est tout-à-fait nécessaire et il faut se transporter à une autre échelle , ne plus prendre la vallée de la Seine par le fond de la vallée , mais la prendre par sa totalité et installer les villes en balcon sur les pentes de la vallée au sens large du terme et la vallée de la Seine fait à peu près 10 kilomètres de large au sortir de Paris , 2 ou 3 à l ’ amont de Paris , et nous installer jusqu ’ au changement de pense en abordant le plateau pour trouver les espaces nécessaires à l ’ urbanisation dont nous avions besoins .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 7 :: [ falloir, laisser, nécessaire, falloir, penser, nécessaire, besoin ]
marqueurs_niveau3 :: 6 :: [ falloir, nécessaire, falloir, penser, nécessaire, besoin ]
alethique :: 3 :: [ nécessaire, nécessaire, besoin ]
deontique :: 3 :: [ falloir, laisser, falloir ]
alethique_niveau3 :: 3 :: [ nécessaire, nécessaire, besoin ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ falloir, falloir ]
boulique :: 1 :: [ besoin ]
epistemique :: 1 :: [ penser ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ laisser ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ besoin ]
deontique_niveau2 :: 1 :: [ laisser ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ penser ]
Total feature counts: 30


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 7 :: [ falloir, laisser, nécessaire, falloir, penser, nécessaire, besoin ]
marqueurs_niveau3 :: 6 :: [ falloir, nécessaire, falloir, penser, nécessaire, besoin ]
alethique :: 3 :: [ nécessaire, nécessaire, besoin ]
deontique :: 3 :: [ falloir, laisser, falloir ]
alethique_niveau3 :: 3 :: [ nécessaire, nécessaire, besoin ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ falloir, falloir ]
boulique :: 1 :: [ besoin ]
epistemique :: 1 :: [ penser ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ laisser ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ besoin ]
deontique_niveau2 :: 1 :: [ laisser ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ penser ]
Total feature counts: 30

